一人一個對付辦公室是非精嘅辦法

大家通常點對付呢d人？